﻿001	…お前たちは!?	VO_tanba.tanba_sys_0025
002	この姿をあなたは見たことがないと思うけど<br>それでも、きっとわかってくれるはず	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0001
003	カエデお母さんの娘、ミカボシだと<br>そして…こっちが弟のスメラギだと	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0002
004	……そんなはずはない……<br>なぜお前たちがここに…!?<br>それにここはいったい…？	VO_tanba.tanba_sys_0031
005	…僕にはさっぱりだ<br>君にはわかってるんだよね、ミカボシ？	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0031
006	ここは宝剣“スメラギ”の世界<br>本来であればタンバおじさんは<br>ここには入れなかったかもしれない
007	でも今、宝剣“スメラギ”の刀身には<br>タンバおじさんの角が使われている<br>だからこうしてここで会えた…
022	これがアマネの…<br>“結びの錬金術”の力なのよ<br>時間は限られているけど…ね
008	…………アマネ	VO_tanba.tanba_sys_0002
009	拙者たちが争う理由はない<br>今拙者たちに必要なのは、対話だ<br>だから…それに相応しい者を呼んだまで	VO_amane.amane_sys_0002
010	どうかすべてを思い出し、<br>拙者たちとともに、ワダツミをあるべき姿に<br>…お主はその姿を、体験しているのだ
011	そんなワダツミがどれだけ幸福であったかを<br>きっとお主ならわかってくれるはずだ
012	…そんなものは知らん！<br>人間を滅ぼし、鬼の国とする…<br>それがワダツミのあるべき姿だ!!	VO_tanba.tanba_sys_0015
013	…！	VO_tanba.tanba_battle_0019
014	…ここは私たちに任せてもらえる？	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0001
015	また、ミカボシと並んで<br>刀を振る日が来るなんてね	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0007
016	足手まといにならないでよね	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0007
017	そっちこそ	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0010
018	俺の邪魔をするな…<br>邪魔をする者は誰であろうと斬る	VO_tanba.tanba_sys_0012
019	簡単に斬られてなんかやるもんか	VO_mikaboshi.mikaboshi_sys_0017
020	言葉だけじゃ届かないのなら	VO_sumeragi.sumeragi_sys_0002
021	刀持ちて、語らうのみ
